有冇試過圍番查飛狗轉頭

見好多案例巴c單拖俾人圍好慘

話說今日就同幾個fd一齊（5丶6個）

咁就見到橙衫同黑衫
咁我哋就當住佢面前俾錢入閘

點知有人想查我地
本身幾個行緊埋黎，可能見我哋幾個比較高大

點知行返轉頭

勁撚想笑

結論：有fd就唔使驚

搵多幾個一齊行

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

疊馬囉 英雄主義

個次單拖無人幫手

查飛狗係黃的

有冇諗過係黨鐵前線想相認手足
你知啦佢哋好黃㗎嘛